邊到整畢業公仔好？

想整隻畢業公仔比朋友
有冇巴絲推薦邊間好

= =

潮特

深水埗大把啦